動物節一陣8點收,會唔會清貨大平賣?

有冇巴打上年有經驗?

第一日去太多人,好多檔排大隊都冇入去行,顧住行CP04

會推d coser出黎接客